[戰術必睇！]防止陣容潰散同集體恐慌嘅方法

上次開過post 但太長氣 所以冇咩人睇
所以開多次 希望大家花啲時間睇睇

解決方法：
1.
中後排請分開左右兩邊企。
a.預留中線予前線人員撤退，同時
b.俾人傳遞物資、roadblock 嘅空間。
c.俾後排嘅人睇到前線發生咩事，避免資訊不完全而引發集體恐慌情緒。

2. 每平方米最多只能企4個人，人同人之間約保持一米左右距離，切勿人貼人。
現場太擁擠會加劇群眾恐慌傳染和誇大化

3.事前決定好逃生路線
當有突發狀況出現時盡可能帶領人群有序循住既定路線/出口撤退。

3. 同熟人組隊
如果在事件當下有朋友、親人等熟悉的人在身旁。

當群眾出現大恐慌時，自我保護的方法。
以下部份嘅嘢我都只係copy and paste。

1.
在移動時像拳擊手一樣把雙手護在胸前
a.確保移動空間
b.確保呼吸空間。

2. 跌倒了要防禦好
以雙手護著頭部、胸部，並將雙腿蜷曲起來行胎兒姿勢防禦。

頭盔:我唔係讀心理學出身，純粹真心想解決陣容太過容易因為恐慌而潰散嘅問題，所以上網搵咗有關群眾心理嘅理論，睇吓有冇解決辦法，希望有更多專業人士幫手提出建議，一齊討論吓點樣先可以避免啲人過度恐慌而出現人踩人嘅情況出現。

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

話你知咩叫和勇合一

唉，睇一條片，教你點收啲黑紅藍皮，唔好話唔教精你地

推 希望大家睇一睇

push

點解推極都推唔上去

正皮

幫你推

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

thx

要補充一樣野
中排、後排保持安靜，可以幫手傳消息，但唔好鳩嗌口號，嚴重影響消息傳達

認真講，

放棄陣地戰，轉做遍地開花(合理裝修)
逼商家施壓落政府，同時降低戰損同風險

好

推

呢個真 同埋會浪費體力

推！

都係 依情況睇黎
跟住落黎嘅運動會以遍地開花為主

左右邊企，留中間路
對於整體撤退有乜作用。。。
我覺得前、中、後排各拉開100米距離，再企疏啲仲好

［裝修最強招數］重要！裝修佬入！！和理非都入！！

我覺得唔好1212 走
走咁慢 又塞住前面
走就應該要快

1212 進攻先好用

前中後係要開開啲 但分太開前面出咩事
後面想幫又好難幫
拉10幾米就差唔多

其實應該唔好再喧執著陣容...要打狗就行前一步, 多人就衝埋去, 唔打就撤!
前線保護自己, 和理非係盾唔係靠講

晒氣 見到D戴晒頭盔gear 前面一話走 驚撚到想跑咁 留番D gear比真勇武好過啦

開撚左實彈常態化就唔應該再陣地戰 佢唔埋黎你只有尻企 佢衝你只有走 因為打狗依家好可能開槍 咁不如轉玩埋伏空襲 麻包袋之類先有機

陣容點企係會影響人群心理
太迫會令人容易恐懼
後面分兩邊企前排嘅人見到有出口
個心會定好多 亦確保到後排人員睇到前排發生咩事 方便判斷

推喔 有用Post

寫得好好

我係針對呢點先提出分兩邊企

封閉空間則會讓一切更惡化。羅格斯大學的社會學家李克拉克(Lee Clarke)便指出，當大多人與一群緊張的群眾共處在某個擁擠空間，而且眼見逃脫路線被封死、或是逐漸減少，恐懼就會本能地感染他們的思緒。
卡內基美隆大學的經濟與心理學教授洛因斯坦(George Loewenstein)也認為，如果處在(類)密閉空間，「某個地方的小騷動就有可能導致另一處發生大混亂，就算沒有人知道發生什麼事也一樣」

仲可以鼓勵多啲人幫手睇實街口避免包炒

留中間通道俾前線！！！！！！！

老實講
宜家勇武嘅裝備係冇可能對狗主動發動攻擊
班狗衝埋嚟大多數都向後跑，就算有火魔法師都係咁
既然係咁，點解唔拉開和理非、半勇武同勇武嘅距離？
三方都有距離去跑去走
有突襲嘅可能，但事實上只要小路突擊，企得幾密都係死
當然如果要各100米咁企咁疏，就要哨兵同傳令兵嘅配合

Push

1212係一種會傳染既恐懼

重要post 推

太多人易嚇親就亂衝撞

tui

勇武想唔想同狗打我話唔到事
我呢個方法只係想在場嘅人唔好因為小小事
就雞飛狗走
有時啲狗只係郁少少已經出現集體恐慌
呢個方法至少可以解決過度擁擠同資訊不流通而導致恐慌極速傳染嘅問題

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

仲有除咗陣容
我仲有講到出現集體恐慌 人撞人嘅時候
保護自己嘅方法
記得雙手護喺心口前面確保空間啊

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

P牌照推！

推有用post

呢堆嘢其實係連登出現過無數次
我覺得係宣傳問題

不分化不割蓆

【心痛手足】我地要行落去，就唔可以俾恐懼支配。

呢d po從6月出現過幾百個
但其實出到去都係睇運

仲有唔係人人有tg或者睇住
有消息可以提醒後排手足邊度放左tg，防暴推到邊，唔好等到防暴黎到嚇到雞飛狗走人踩人，但亦都唔好恐慌性咁提醒
遇過手足恐慌性提醒搞到現場個個都好驚

而家唔好玩陣地戰
地區random游擊好啦
而家d狗好似中意周圍搜捕圍捕手足
狗分散行不是會同街坊嘈又或者落單狗
又或者以為叫哂成架車d人落黎慢慢搞
佢地一分心一分開d狗行就係好機會

同埋搵d打地區游擊手足唔一定全黑衫
要做到草木皆兵既效果
你全身黑響街坊人群中更加明顯
要出其不意 攻其不備先係上策

可能係因為啲人之前唔明白咁做嘅理由
我出多次本身係想同大家解釋呢啲方法嘅意義
係乜 不過好似冇咩人理同想睇
唯有刪減一啲原理 主要講要做乜就算

有用
次次見到大家咁跑 叫都叫唔住。。
我仲要一隻狗都未見到

陣地戰一定會再出現架啦
依家講定點先好過到時臨急抱佛腳
仲有我呢個戰術主要係針對集體恐慌
唔係教大家點攻

仲有一啲細微位大家可以做

quote
7含我呀

大家互相組隊，互相睇住大家，好多時驚係自己一個冇照應，有人照應會安心好多
多啲做一啲肢體鼓勵動作，例如拍下膊頭，同埋最重要都係，逃走時要望後，唔好有人落單，有人被拉要起警號同回頭保佢

有用 幫推

［和理非可做的事］可以和理非，但不能不勇武

推爆你

推推推

有遮陣,, 點解無盾陣??
六七月前線都有幾個盾,, 依家全部用遮..

推～ 人權法好重要！忍一忍

啲盾唔係咁易搵架 有當然最好啦

好多人地係自己買。。。
前線要既出句聲一定比

推一推

好文必推